另一半同異性相處嘅底線應該去到邊？

相信拍緊拖嘅巴絲都會面對呢個問題，究竟有咗另一半之後同異性朋友可以去到幾close？
有啲人覺有男女朋友後都可以同異性單獨去街睇戲食飯，日日wtsapp，要另一半信佢地，但其實係咪真係咁易

利申，bf話唔會同女仔互flirt同身體接觸，但早排佢同個女同事retake咗一個考試，佢地都pass咗，都好開心，所以friendly地hug咗一下 聽到果下真係好傷心 但唔敢發脾氣驚佢話我小題大做

fly

廢

好簡單
唔好太愛佢
愛多啲自己
忠心唔洗比佢
忠心於自己就夠
我女朋友就係周圍撩仔
我開始學識愛自己
得閒出去撩下女仔
因為我知道
全心全意去對佢係冇用
記住
你比狼心人
人哋當狗肺

我都想做到好似巴打禁樣
唉

你比狼心出黎
你想人地當係咩？